Да се състави програма, която прочита от клавиатурата латинска буква и извежда по-предишната буква в латинската азбука.

## Вход
На входа се въвежда буква.

## Изход
Извежда се по-предишната буква от латинската азбука.

## Ограничения
* ``c`` <= ``буква`` <= ``z``
* ``C`` <= ``буква`` <= ``Z``

## Пример

### Вход:
```
c
```
### Изход: 
```
a
```